唔好話C7, 美欺連C7小fan屎都鬥唔贏呀

但c7個寶貝仔係美欺fans